請即停止消極、分化、埋怨

事實上係比你地想像中好
一）街坊已經主動出擊
二）政府一直無力應對
三）黑警情緒每況愈下
四）黑惡勢力受人厭惡
五）流水抗爭戰略出色
大家堅持咁耐，可能會灰心失望
見到義士被捕心感憂傷
有人開始疲倦，有人開始低沉
唔緊要，你地去休息一下，反省自身，審視一下目標方向
等我地另一班精神既出黎接力發夢
今次係長期抗爭，事情除左係保護香港司法獨立，仲有係對政制缺憾而行動
爭取普選，主權在民，抗衡政府，你我有責

大家記住
提防左膠，勇武非勇武不分化不割蓆
我相信我地一直行係正確，亦係踏上光輝之路途

推